[估地方] 11歲女孩胃痛住院才知懷孕 孩子爸爸竟是14歲哥哥

西班牙莫夕亞市(Murcia)一名11歲的女孩，本月2日因「胃部不適」住院，結果醫生發現她已懷胎10月，是產前陣痛不是胃痛，最後順利產下1名嬰兒，引發警方關注，透過DNA檢測發現孩子的父親，竟是女孩14歲的親生哥哥，根據當地法律，女孩的哥哥由於低於當地法律的刑事責任年齡，並不會受到任何刑事處罰。

據外媒報導，11歲女孩住在西班牙東南部城市莫夕亞，上週五出現產前陣痛，父母一開始並不知道女兒懷孕的事，以為只是嚴重的胃痛，於是帶她到當地的聖女德拉阿里薩卡醫院（Virgen de la Arrixaca hospital）就診，然而經醫生檢查後，發現少女其實是處於即將分娩的狀態，於是緊急安排進行生產手術，順利產下1名嬰兒，母女平安，透過DNA檢測警方證實該嬰兒父親為女孩14歲的哥哥，女孩父母感到相當震驚。

該城市衛生局長曼努埃爾·維勒加斯（Manuel Villegas）對此表示，該案件相當罕見，由於女孩發生性關係時，她的哥哥才13歲，不具刑事責任，因此不會受到刑事處罰，且沒有證據顯示這對兄妹是非自願性交，「調查仍在進行，真相水落石出後，我們才知道如何提供幫助」。

西班牙先得一分

好波

唔好咁癲啦好嗎

以為台灣

西班牙加入戰團

生埋？ 屌你咩

真係估唔到
以為台灣

張gif仲要用西班牙入波

只有台灣先有可能發生嘅事竟然出現係西班牙

10個月個肚大到咁冇人知？

可能肥閪黎

好撚犀利 個肚點都會大，都可以以為佢胃痛

唔奇，個女仔得11歲，可能睇落肥少少
但個B肯定營養不良

係咪好撚窮嘅地方，以為佢肚生蟲所以就唔當一回事

西班牙喎，你估係西非咩

對果到認知唔多嘛

所以咪話，西班牙真係⋯

中學畢業未

竟然估錯

西班牙爆冷

仲以為新北+1分

點估呀，西班牙爆冷

有血緣關係生出嚟係咪會變弱智

然而經醫生檢查後，發現少女其實是處於即將分娩的狀態

呢句睇咗我幾次

唉屌！（搣飛）

你老豆老母應該都有血緣關係

女孩的哥哥由於低於當地法律的刑事責任年齡，並不會受到任何刑事處罰。
癡撚線

係呀, 100%架

你睇下你就係其中之一

唔好郁下都咁爛口啦

on9唔洗咁大聲話人知

竟然唔係新北市

tiki taka

一次過做爺爺外公嫲嫲外婆

有無發現通常台灣果d唔會大肚

好彩生出黎係正常

做乜呢排咁多亂倫

成日話新北市+1分 咁究竟新北市依家有幾分

個bb大個一定好慘....

其實依個世界應該日日都有依種事發生....只係好多地方冇報導出黎

仲以為係台灣

仲諗住入黎睇 所以話...

所以話....台灣...

無野啦 我都係出返去先

14歲做老豆

西班牙+1分

今鋪爆冷個莊賺到笑

仲有14分鐘入波

明明係印度

諗起個潮文

個老豆：嚇得我呀，原來個仔既

老豆:我彩我有帶套

西班牙最喜用豬油點肥豬肉食， 你話呢

停課就溫下書啦

德國骨科

的確係好大機會 會有問題。

咁咪好
西班牙籍老公喎

估你唔到

西甲u15年青軍

青年

容易患有/引發隱性遺傳病

佢父母係咪盲的？

少女是處

哩啲法律真係痴撚線

玩到熟晒架步

台灣笑緊

香港人啲生物學知識真係好差，次次呢啲新聞實有幾個話一定話亂倫生d細路會弱智

其實只係亂倫嘅細佬大少少機會有缺陷，而所謂大少少係正常人生到有缺陷細路機率0.0x%,亂倫生到有缺陷嘅機率幾個%咁

估唔到竟然係西班牙

真係爆冷....